劉細良：依家就係香港黎明前最黑暗嘅時間！！！

劉細良：我覺得撐得住！
香港人
團結撐得過今次
香港從此再不一樣！！！

btw 出自佢個LIVE

push

執梁天琦口水尾？

聽緊
未來一哥，係元朗圍村原居民
10月佢接任元朗黑勢力仲唔大晒

星期日見

７２８

香港要支持住

叫人唔好帶gear去元朗唔好衝

除咗刀我覺得咩都可以帶
連HOCC都勇武嘅時候
自保係生物本能

727元朗

727星期六
728星期日

講得岩
雨傘時期訓左
但最後都係會醒返

push, 唔好比達狗post洗板

團結呀Avengers

撐住啊 大家

巴絲點睇佢?
佢之前講既野命中高唔言,今日先第1次聽

最易出賣就係自己人，上位一定大大力打擊黑黎拎民望

和理非果班咪唔帶
727一定人多
仲要日頭
人多我就唔信班牛屎佬咁夠薑
班牛屎佬出西環打都唔敢
咪縮響元朗蝦啲手無串鐵

黎明前最黑暗嘅時間
更加唔可以放棄

佢早排分析警黑嗰PART係好中
同時佢節目亦都係有目的地做唔係純分析同吹水
要自己帶腦諗吓佢當日嗰集節目有咩意味

你要考慮返佢個節目指定嘅群眾
自己過濾資訊先好睇佢 聽佢講嘅嘢
佢個節目受眾係上流/中產/和理非同有社會地位嘅知識份子
佢頭先同人講唔帶裝備就好明顯唔係講俾後生仔聽嘅
你叫和理非諗吓帶咩裝備入去即係叫佢唔好去
雖然我知今次都有好多和理非覺醒
但係有啲嘢要自己做返資訊過濾

佢唔係蠢人唔會覺得同你哋班升哂LV勇武前線講唔帶裝咁ON9
就算佢開到聲叫你勇武唔帶你哋都唔會聽
要用心分析吓佢講咩